請問天坦迪阿堤斯(狗隻#28202)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
講獨撚之前唔係好巴閉既咩,而家一立法即刻笠曬水

明顯引戰，分化

睇番當年韓國人爭取民主, 真係打到好激, 難怪佢地咁撐香港

#15
都係引戰

尷尬😅